國歌奏起 民族自豪感油然而生

等高手整大合唱版賀十一

最尾

真係撚狗

只有狗才共嗚

第二條片個老母整容西 ，嚇死人咩

狗都係中國同胞黎

似汪明荃

唔通 d 狗前世係共產黨 !?
死後墮入畜生道

播支那國歌虐畜

結論：支那人下一世投胎做狗

點解d狗不約而同聽到國歌會咁興奮跟住叫

咩原理

個post咁高質都咁少正皮